老老豆豆，我唔贊成搞人老母個墳

不過何君妖都唔撚係人

佢無仁慈的心，所以係妖

作妖跟作人一樣要有顆仁慈的心，有了仁慈的心，就不再是妖，而是人妖。

咁黑社會要攪，都唔到你贊唔贊成架啦，佢地咁撚惡